iPhone X 換過面玻璃，再返原廠整，查唔查到維修過？

之前係外地俾人撞跌部機，爆左面玻璃，又急住用，所以搵出邊師傅換左面玻璃就算。
依家爆左內mon，想返原廠整。唔知apple check 唔check到過面玻璃。

如果check到 ，原廠整要4000幾蚊，真係直接轉會，用其他機。

機又貴過人...又易爆...

今鋪仲唔係用家問題
粗略估計維修部每人每日閒閒地睇十零二十部機，點會睇唔出，同埋原廠mon有晒serial number，街貨有冇？

我無講咩，的確係自己責任。
check 到就唔整。

check到換過零件唔係你肯比錢都唔會幫你整架咩

俾4000幾就得。
但如果咁，買過部算啦

仲買咩apple
Apple正一垃圾

認同。唔會出佢新機。

利申：up得出既apple 產品都買過。但自iPhone x max 真係死心。

唔好再比錢呢班貪得無厭既傻系賺

一定check到

你換過零件就算你肯畀四千幾都唔換

其實佢唔會去check
照拎去扮無事發生過到骨

你買得起Android Vertu先話人窮啦井底之蛙

點解你覺得我發窮惡？
或者邊到有惡？

一直心態就係整到就整，整唔到就買新機，不過唔買iPhone 。
如果整返要4000蚊，我出去買多部2手都得啦。

係咪佢話幾錢，即使唔抵，都照整就叫有錢？

蘋果用家一向都係比較無腦
銀行户口要轉晒比蘋果先叫有錢

執撚咗啦Vertu...

你開過機換moon會無左防水膠邊
除非整moon果個咁好心 幫你上返防水邊
唔係一拆機就知

自問自己叫果迷
MacBook Pro .MacBook air . 幾代iPhone , iPad Pro ,幾代ipad , Apple TV , iMac , iPod touch nano cassis 都有，air pod , home pod ，watch 都買過...

其實要唔用iPhone 係好唔方便...但佢依家新iPhone 既定位太過份。
同埋apple開始只賣翻新機既政策，真係由一間創意科技公司，變成一間純搵錢既邪教公司....

SET得愈貴得好喇 趕D垃圾去用AN機

神級logic
其實連登仔係唔係要讀下邏輯
覺得一樣野唔值依個價就係發窮惡
係邏輯問題 定係基本理解能力問題

我係覺得相對較貴，同唔值得。
但我真係有發過窮惡咩？

利申：我認我窮既，即使有2層樓渣手...

笑死 4000蚊係錢黎?

我係窮撚

班濕鳩連登仔
個撚個月入先萬幾兩萬蚊
有少少閒錢就拎住堆錢去買野
以為咁係生活態度
儲唔到錢買樓成世做失敗者